---
layout: post
title: Aφήστε το παγκολίνο ήσυχο
date: 2020-04-11 22:33:00 +0300
description: # Add post description (optional)
img: post1.png # Add image post (optional)
fig-caption: # Add figcaption (optional)
tags: []
---
Όταν το γκλοπαλοποιημένο σύστημα έχει χειρότερα θεμέλια κι’από καβάτζα στη Γαύδο κάθε κρίση είναι σαν τον πρώτο γύρo του “πέφτει η νύχτα στο Παλέρμο”. Ξεκινάνε όλοι να δείχνουν κάποιον δολοφόνο από αμηχανία. Τα γρανάζια του εμπορικού πολέμου είναι πλέον φιλόδοξοι επιστήμονες που ψάχνουν μία ακόμη δημοσίευση για να δείξουν πόσο καλοί μαθητές είναι. Η τεχνική της ασάφειας δίνει την δυνατότητα σε γρήγορα συμπεράσματα, αλλά πάνω απ' όλα πρέπει να θυμόμαστε ότι δεν έχει σημασία από πού ήρθε. Σημασία έχει τι κάνουμε τώρα και τι κάνουμε μετά. Αφήστε τον παγκολίνο ήσυχο.